[皇區][功夫熱請饒命] 皇家馬德里 對 熱刺

18/10/2017 凌晨245

向大家介紹 我老婆 即你地阿嫂

我叫你 未來熱~

all in牙朗

傷少個當贏

好驚熱刺 太強了 希望死守到

兩隊球迷

thx bro

要比人456了

又有頭盔 洗驚隊熱刺咩
啲中堅咁慢 岩哂我地打防反

皇馬今晚3456熱狗都得啦

Kane想入幾多粒

樂仔

..

唔知又要傷幾多件

十月是屬於kane的

支持熱刺

fuckyea!

死熱狗

ho ball

死熱狗落地獄

認真問 今晚阿仙奴幾點打R連

R連咁悶邊好玩

比熱狗炒七個一皮，光頭帶領皇狗最後一場

同意
咪又係比人踢出局

準備好睇波了
我皇必勝

皇馬有撚防反咩
只有燒味

唔睇的都是假皇

Wiki

維基強勢回歸

阿狗

好彩我皇狗

那來的自信

好多心戰狗

成班雜種狗

咩純白鎮囉

留名睇輸波

鮑姐今晚陪唔陪你睇波

又抽

唔鋸出黎隻揪

我地黎join

NO

右閘 hakimi
keyword正選
c7, 賓周
中場4穩膽
細路, 拉隊, 華仔

C7 st

熱狗出雙中鋒陣, 頂撚死我皇

死得
成日比路蘭迪入波

4312

?

有賓周就唔會企死係個中鋒位啦

華仔

咩app

呢個係咪洛蘭迪大哥

好似係goal live

歐聯都唔出拿大哥打右閘

驚傷

上年季尾贏R聯咪又係呢個陣

咁又係 今日有賨周會好d

佢地今季先做皇迷
唔好怪人

marcos？唔關事啦

=.=”

呢句作為c7 fans講 因為佢踢st 冇咁好睇

下 話下唔鐘意c7 st 就係勝利球迷?

今晚唔洗入weak team

你問得出好難唔懷疑喎...

You dog

留名等睇未來熱

A09!!!

ching係咪搞錯左d野
BTW跪求 lin王條lin

事實上佢打st 真係冇乜波踢 一味搶點同射波 講下唔鐘意佢打呢個位就話人勝利球迷

衰起上嚟情願isco踢假9

上季咪又係咁既陣，今季開季己失冠

4312中場齊腳佢唔會企係st全場
呢個答案滿意未
一係你就睇返上季尾d波溫下書
唔好9up

戰術大師聯賽玩輪換 出辛仔機師點樣4312法

未開波就9咬9
完場應該批鬥

米路釘唔釘得正harry仔好緊要

對面dele ali 傷左？

停賽

屌你貼LINK啦 唱乜歌呀=.=

打個j先 打完就開波

米路唔擔心
係拉膠華仔會爆

見到就麻煩pish thx

上面我咪話同意今日有b9會好d囉 之後就比你話今季先支持皇馬啦

唔洗你教 我do野只有lin王先可以教

畸寶最後個幾月

渣維好惡

咩事

留名睇禾朗發老皮

因為係得你睇完個陣容仲會c7 st

4312中場齊腳佢唔會企係st全場
呢個答案滿意未
一係你就睇返上季尾d波溫下書
唔好9up
惡到

月狗呢 開波講兩句預測賽果

中場齊腳應該唔會

好清

多謝拳王休息放過我地班球員

會歌

切緊咕咕叻冰皮

召喚月狗！！

月狗會嬲呀

hala 馬姐

終於準時起身

rm anthem

好人好姐邊洗訓

熱狗每踢傷一個 琛圳人民醫院食嘅住嘅扑嘅 我請

等比洛蘭迪入波

真

月師兄

你幫邊邊

歪仔夏基美好緊張

熱師兄

月狗狗捉到你

月狗

賣廣告唔lag 開波就lag

現形啦熱狗

259922好LAG喎

維師弟有禮

98比條LINK黎

老老豆豆 兩面都係右閘弱
不過對面無乜大賽經驗

我皇

即刻轉台

打邊邊

笠仔唔好搞事

魔笛倒戈

有無手機link

智障

做咩野啊臭雞

點解成隊都變左筋肉人 得夏基美咁樣

263001啦

大炒一場。。。對面個陣

打交交

佢地右閘勁喎
係無腦姐

琛圳人民醫院

剩係望左一眼 唔記得原來b9復出左 我道歉 sorry

跟一隊操跟耐小小 笠仔都變筋肉人

好 星期六日黎

咩歌黎＿

肉酸都變阿洛舒華

開波

喂
係咪得罪你牙

有delay

路路

12年門前解唔到圍

...

Varane

一開始就派膠 好彩人地都未準備好

向肌肉說不 清泉

好眼瞓

weak

電話有無link?

竟然冇ACESTREAM LINK

角球

有預感垃圾皇先失

鬥多牌

賓周

食屎啦賓周

雞尾騰到仆街 咪玩佢咁多

Btw 洛里斯屈到

又唔中

賓週

龍都唔中 垃撚圾

hi 夜神

賓周掛住射波

阿朗差啲

賓周馬最撚勁!!!!!!!!!!!!

B9

你老味又儲氣

冇野了 岩岩未登入

廢到
如果哩個係莫拉達

阿朗

b9

賓

賓周食屎啦

我皇今季真係事事不順

神級射術

球王賓周歸位

入完波又要草氣

仲如果

會同牙朗企埋左一齊

賓周好波

呀朗都屌鳩佢

C7
B9
H19

嘩 戇鳩仔啊

我賓繼續勁,空龍射出界

賓周又贏

屌你咁都唔中龍

佢掛住入波我會屌佢

hakimi 呢下幾靚

賓周呢D正常發揮,完全無驚訝

其實睇版可以睇埋艾歷臣

摩佬

皇ig成日post賓周training球王片有閪用咩

畸寶好似完全唔識熱狗d人

賓周真係

仲易入過阿朗上場嗰球

又要草幾多場氣

呢樣真 廢到仆街

叫佢食屎

屌 咁比賽剪唔到啊嘛...

係咁快長傳

艾力巨睇下邊個係大佬

你好清楚

前熱核心大對決
摩迪輕鬆ko大力神

熱狗條防線好似都好前下

新仔幾穩

你都好清楚

lm binc

想斷波就反擊上 好食兩閘

你好熟啵

牙朗:仆你個街

呢個角度好 高空處刑

牙朗發緊脾氣 夏基美走過同牙朗拍一拍手

英超有睇開

牙朗發皮4 X1

B9有儲氣mode

呀朗係罵緊自己咁都唔入定賓周

夏雞尾

華仔守到簡尼無得發揮

幾時死

點解可以龍都唔中 痴撚線

曼城又屠

完場先講啦呢啲

Y NOT BOTH
其實鬧埋拖舟

賓周成日做d如夢又似幻既野

死黑鬼

死黑狗

燈

得罪講句 垃圾

班撚樣下下都唔留力踢落去...

我勁到

呀朗唔好拉傷呀

ko again

艾力巨認大佬

又係呢個黑鬼

猁已兩球

慢左兩分鐘實俾人劇透喎

夏基美真係低幾班

朗

賓周幾時坐監

除左體能速度唔錯

唔明點解大賽唔出拿大哥

仲要比人扯衫

熱守得幾好

老老豆豆 toby加dier真係包住晒d位
過到佢地都好難過lloris

恰我地個新仔 屌你老母熱狗

熱刺個教練d腳法真係幾好

toby

曼城痴鳩線

摩迪打右閘咁撚勁

我地果個腳法直頭屈機級啦

夏基美唔差

癲撚到

agger

耶穌仔

進攻配合勁過皇好多

做咩巴打咁憎鏝?

real offside cf

靠晒迪布尼一個人打 無佢就破陣

無得輸,除左輸比老馬,不過老馬又唔識教波

鏝利做乜事

Hotdog拖到好慢 求出線?

又係英超贏得3隊

利對隊唔知乜鳩就算鳩數啦
曼城真心勁
場場456人

唔係憎 理性討論我覺得維仔隊曼夫添有威脅過鏝
而家只係未有人示範守死鏝比其他教練睇

屌錯區

斬去邊呀

熱狗

原本皇都得, 但賓周打君子波

差少少

napoli都唔係有西瓜果時個隊

爆閘

牙朗差d

我朗

爭D

急

你一路都爆緊

牙朗發皮4 X2

Corner 留意到我地會落後了

係咁易一早俾人守到啦

KEYWORD

我一路係個閘入面SOR
你一路係個籠入面

我key

Keyword

c7 2球

嚇撚死

嗰球射都正路，傳俾賓周肯定射失

我屌

無key同有key既分別

TOT

KEY LORD

keywords

準備買傾

未有考驗姐 認真睇番軌場波贏個一球
其實都係迪布尼一個人救世
我敢講摩daddy齊陣拍巴士鏝一樣係無辦法

casilla應該會入晒

key lord

亂咁認老豆

平安鐘

守死球垃圾到咁

呢到多契仔就真

收皮啦洛倫迪

傻鳩佩狗成日諗住買DDG賣keyword really on9

熱狗死球其實好屈 質素唔差過我皇好多
不過小左ali會好d

買走kane啦

啲熱狗話12碼

有賓周馬洗鬼買人

仲有大力神

好似中腳

呢個球證好有之前車仔北京電視機個個

ali算吧啦獨到乜咁

先中波後中腳

由佢叫 中就中左波
任鳩得球證點判

easygo

都唔係既 Ddg成日神救 只不話key 仲好勁 所以呢筆錢根本唔洗用

伊

講緊死球呀清 係咪要球球二傳set落黎先叫唔獨食

仆街 施素高

瘋狂右路出波

笑左,熱偷完雞唔攻,即回到比番龍門

內有熱狗

係咁打右路做乜
恰新仔？

拉膠飛身頂波

打撚死人咩

熱狗隻nigga

人地話要鏟鳩我地米路

y mon post
meaningless

熱與疤狗不得內進

奧利亞

嘩屌推我

班力架咁撚矛

拳王喺更衣室埋伏緊

有排卒藥酒

摩迪

咁快熱身

出黎打架

起勢咁推

唔打啦

有冇順嘅sopcast

無左pepe大哥比狗咬

撞撚死

比人玩弄玩發嬲

又攬又踢 仲要扮無辜

少林熱

0-1

Kane

熱刺GOAL!

255015

打人嘅喂

摩迪子俾人揸波

屌

好在占士走左 軟蛋

失球了

垃圾皇

7成控球

睇熱狗仲好睇過星如

其實馬些路仲有傷

訓得

慘

如我所講 反擊 右閘上 斬 kane finish

molamola

華仔og

威啦熱狗

買！

橙

踢乜鳩

佩狗驗貨

細佬

KANE後腳型到

畀人破歐聯主場金身了

Og

仆街啱啱lag梗就畀人入

豬啦

豬了

原來OG

og wo ching

真係失波先

係自己破

仲要係華仔og

卡尼 3億鎊買佢啦

BINC

屌燈撚到

唉

熱你老母閪咩 講左歐聯一定支持皇

平心而論 望唔到我拖今場有乜部署

屌你唔俾屈

馬些路又死撚左去邊

華仔再係咁成日派膠根本擔唔到大旗

3億買大巴拿好撚過啦

阿拉丁

你想繼續見到賓周?

開唔到嘅

燈撚到

好掛住屁屁大哥

kane好撚多呢d波

撞人啦

放心番你幾多億買番黎都係賓周正選

拉膠仲多膠

自己友呀king
腳下留情呀

都唔鳩關佢事 成班皇狗係到J KANE

有啊 係晒右邊用摩迪包夏基美
但係左邊俾黑雙煞偷到雞

大巴拿唔岩位,正中鋒來講卡尼真心勁,咩盧卡古得啖笑

成日跳掣

出局了

試埋其他
第四版有

大力臣妹妹下

isco差少少

洛里斯有無咁勁

新仔好快

呀朗yc

其實拎佢踢正前真係好好J
有串連有射術有頭鎚仲要後生
只要唔會因爲英人出國問題跌watt真係抵買

有冇咁勁

邊撚夠踢啫

打柒佢啦牙朗

屌你老母死黑鬼

topic等比人抽

華湯根又扮野

牙朗發脾4

牙朗發皮四 X3

一陣又停

黃

做咩黃

冇積仔進攻真係差啲

華仔守kane應該無預到佢d後腳波

戲子

朗做乜9

兩個前鋒都唔係踢波嘅

牙朗燥底

自己扯住人跌低

主場輸波

唉踢緊乜

歐聯唔停得

賓周做乜鳩

朗就係好撚燥 做乜鳩

牙朗： e 個波呢

戰犯一定係賓周馬，一開波無耐空門射出界，雞都唔識執

賓周...

掛住我聖了

成隊得摩迪正路

仲諗緊啱啱賓狗空門嗰球

出來hea十場再勁兩場再傷

請珍惜巴爾

嘻

yes 如果有巴爾就好了

C7燥到㒹 我怕佢red card

其實佢次次一心急一燥底就多失誤 冷靜少少啦

我地都睇到燥何況佢

同上年一樣起碼4月先落場操態啦

下半場234熱啦

唔知佢搞乜 停完場場都咁燥

摩迪朋友隊 對 熱刺

食緊壽司啊
落啲比目魚以形補形

因為隔離美斯著晒火

我屌你老母臭西賓周

賓周神鋒!!!

屌你

賓州馬

十金....留番啖氣暖肚算

夏基美前到呢

我愛賓周！

柒撚到

跳咗喇？

食屎啦賓狗

賓狗做乜撚嘢有空唔傳

屌 又係條賓周

賓周馬食撚屎

屌你老母，賓周

唉 sad

食野都唔得 on9

賓周重現華西 神威

笑死 跳左拿

食撚屎啦賓周

頂空氣

賓周馬最撚勁!!!!!!!!!!

賓狗 一打洗找

跳都跳唔起,笑到pk

nacho>>>varane

賓周 第三次

9斬戰術

再我愛賓周！

垃圾中嘅垃圾

hakimi:原來皇馬正前咁撚廢
我b隊果陣嗰個mariano都勁過佢

朗唔射

我準備成立不離不棄支持我賓專區

死撚左佢啦賓斯狗

頂頭縋啊 跳啦仆街

又黎

廢賓走啦, 出阿辛同c7合體
isco正前好過啦

賓周跳起離地有冇5cm

屌你老母 幾時先賣賓周

見撚到賓狗咁樣 嬲唔落

屌,出5月仔換隻垃圾賓啦

咁似我踢波踢到最後唔想玩玩了

想死 又睇西波

講真球波係自己柒先失
望可以追和算

防守果陣又頂到 果種勁法真係唔係講笑

12碼

皇12m

十二碼

賓周馬唔柒既起碼1:1先啦

卻老後上博到12m

賓仔助攻

細路跳舞

卻仔好波

腳仔

卻腳毛

抆到腳毛未

未夠班抆腳毛

卻老入埋就好

今年D失波有幾多係人地入靚波
幾多係自己柒

全靠賓周

呀朗goal

1-1

Goal!!

可能宜家個Mayoral都屌打賓周

腳仔爆入禁區

c朗識笑啦

入波唔好咁燥啦

呢下堅係12碼啦掛？

肯撚定5月仔會中龍先

大家要多謝賓周有傳波

牙朗

卻老真係歐聯先會爆速

朗
繼續反擊啦

黑皮狗 踢到咁狼 抵死

有個大頭影住佢抆腳毛

尼架=衝動

前鋒太廢

賓周條死死死廢柴入到波我自拍屌月餅

感動 生性啦

條黑鬼係有幾憎卻老

禾禾禾禾禾朗

賓周出波都衰過人

鏟得咁型呀嘛,功夫呀拿

kroos 朗

C7!!!!!!!!

又推又飛鏟幾次

唔慶祝抵讚

我都想

屌完我食

一入12碼即笑

朗笑好正

有冇比牌

No look pass#

妒忌佢靚仔

回傳

No look pass

賓周兩球都可以傳去無人地帶

c7 no look pass

好囉好囉
630又要潛水

底線傳底完未

柒到呀朗

賓周個傳送儲左半場氣

希望阿朗冷靜少少
上期爆seed時好似冇燥得咁嚴重

牙朗又有位俾人入了

卻奧斯入一次禁區就做到野

識貨吓

呀朗動作大到

卻仔真係好撚型

幫唔落

你就潛,條友咁撚厚面皮

樓主又有位俾人入了

Thx

由季初就畀人黑5場走
仲要美欺狂入波

rb個場已經3-2

好油

卻仔進入我情感的禁區

半場戰果

猁狗4:0

半場,訓了,頂唔順

當ky

猁40

摩迪可否不要老

下下比人一腳波劏豬咁劏

咁凶狠

呢句真，呢啲假膠面嘅皮真係厚過咩

Napoli miss pen

華仔要百屌

個態係麻麻

太早成名

係唔係國際周抖唔夠

比人話主場雞
痴撚線，班熱狗睇開NFL !?

Hakimi一路比華湯根清哂啲波
希望下半場打爆返佢一次

球王賓半場已經miss 左兩個big chances

冇計 佢得速度

你咪呀，佢癲架嘛 ...

work

佢交波準啲就perfect池

c7都有

華湯根贏哂經驗

期待全季合集 加埋應該個幾鐘

技術未夠火喉

除左華湯根，仲有邊個係modric前隊友？

賓周馬187cm 跳埋188cm

傳帶停射都未夠料喎

幾多大膽嘗試 但比人睇穿晒

每場MISS幾球都激死左啦 屌佢老母
630條ON9仔呢 係咪繼續吹奏呀

仆街笑撚咗

佢癲嘅 算啦

新仔踢大賽冇計啦
要求唔多，斬到靚波就ok

是咪同趷高差唔多

下半場如果換機師出黎個右路…
肯定比人屌打

換撚硬

仲要3m外=遠射

防守

有冇新LINK
101個條死左

華湯根都唔係啦

換佢出黎最慘係成日斷球比人打反擊 嚇餐死
粒波一到佢腳就冇回頭

3碼都射唔入

屌你老母賓周馬 一開波射走個必入 都唔知做乜鳩！
好彩我入返粒12碼

其餘時間儲氣

bale

中龍當入左

得罪講句
對住熱狗班大隻佬佢有閪用咩

機師踢返西超主場對疤個表現都夠啦

唔通我記錯左
咁係咪冇曬

一隻比人撞撚低

換機師右路放題

佢係啦啦隊隊友

draw foul

帶波》斬唔到》衝落底》比人食位撞走》自己踢個波出底線》舉手》龍門球

認真咁講
我而家每逢見到有big chance落係賓周身上 都知道一定唔撚入
建議各位手足快d達到呢個境界 睇波就會開心d

用sopcast 263007

出賓周已經當打小個啦

咁都唔係都係一種才能黎

真係咪撚攻, 沉底出到波就一定頂死

出占呢

看破紅塵

你UP乜春

I dont no 2

咁都唔入啊臭雞！

打少兩個

拉隊玩波
但好撚型

真心型

右邊跟本出唔到波

19號邊個位好那屎波

好撚危險

呀朗

賓周琴底識唔識攻門

到

藍天出現了

呢下鳩

屌你老味賓周馬

下體1玩3

佢連個龍係邊都唔知

賓周又做乜鳩

皇馬進攻真係好廢
中場幾勁都無撚用

監獄馬幾時坐

控唔控制到自己對腳

點解傾咁高大都咁快

出個波都求鳩其過人

頂到叫做交左功課

次次聽到旁述叫賓周個名就知收皮

熱狗當自己仲踢緊英超爛仔波

巴斯光年 一飛沖天X3

賓周搶自己友波

賓周tackle細路

真係唔知件賓周踢乜撚

走啦賓周

Ben~nn~~zee...ma..ohh..

中堅馬成功防守細路

收左錢 做到咁出面

中堅賓

咁都救到

賓周。。。。。。。

收左好多場

唔入難過入

橙牙

咁都唔入 賓狗

頂落人地隻腳度

真係痴撚線

嘩 一講！

#benzemaout

咁都唔入

龍勁，唔關賓周事

咁都俾人屌

拖舟又轉身

賓施馬食屎啦 真係好垃圾呀

係咁叫hakimi出波做乜鳩

施丹開始嬲

下場繼續出

呀朗開始9射

點先做到賓周果種內心發出嚟嘅廢

辛仔熱身 未？

拖舟口噏噏講Benzema

西甲首席敗家

有越咩

右邊換拿大哥得唔得

繼續燈

賓周波都頂唔到

冇喎 華閪果場佢都忍到 呢D濕碎啦

咁大個籠頂落個人度

完場幫光頭佬含個撚就無事

坐監

前面兩個都唔知做乜鳩

咁你都知

嬲其他人唔比機會賓狗入波

收埋個餅都得

個頭突咗

咁我又覺得岩岩個下賓周無問題喎
係人地神救啫

B9 法國契仔

中龍都好撚感動

屎忽撞棍

呢個口型唔會係Nice ball啦

讀唇

其實係
但佢今場機會真係太多

屌你皇馬正選前鋒呢啲波唔入冇問題

開波之前Lloris仲讚賓周好勁

咁串

心戰

潤鳩佢

大家法國人

腳仔望唔到isco

勁到入唔到法國隊

卻仔

對面咁多nigger

仲話法國要搵返佢入隊
依家咁樣就算冇搞事都唔會揀佢啦

英超係咁

人地法國勁人多到出到2隊,鬼會要條垃圾馬

我腳HEA撚到

跣腳姐

腳

中堅嚟講入球量好高

難聽過粗口

唔讚佢會比法國總統搞

我卻做咩鳩射

3個唔算多啦

卻老入禁區攻

又串我老死牙維?

唔錯 幾順

卻魔一齊入到禁區

賓周有種由心而發嘅垃圾感覺 感覺佢唔係扮廢 佢係真係唔識踢

後備席有咩人可以換⋯⋯

幾時換賓周

機師

希望我卻入波波

勁

呢個情況左腳鳩射都合理
前面兩件唔射無得射

我邊有啊雞仔!

垃

換阿辛未

扮既話真係欠佢一個奧斯卡

又救到

換掃把佬啦

死力架又推卻老

光頭佬眼中 機 辛

navas 玩9卻佬

其實今場應該岩佢踢
打弱隊佢無得打反擊先唔岩踢

換走賓周先

收皮啦
光頭佬剩係識佢契仔

仆街真想撞死卻老

Yes

又撲到

洛里斯勁到

碌個波比佢邊冇人

法國有頭髮佬

ll廢少少得唔得

Apoel 1-0

腳仔返去有排搽跌打酒

拉隊isco誤會

呀朗死都唔比賓周 做得好

牙朗爆seed

Lloris好好反應

好啊

哇屌呢下型到

屌你多仔唔會輸掛

c7呢球

本日精選

c7

一過幾射門

ronaldo

朗連過3個

牙朗果斷唔傳自己帶

多毛有能力反cup

朗
入就型了

賓周真係拉空晒

朗過到人

勁快

熱狗首名出線
風騷到你

重點：放棄賓周＋全力加速

通兩個渠

前者先正

乜啊!*%&@*%&*(@%

朗推緊個陣 我係咁諗 唔好比賓周

開始當佢透明

fifa

出辛就然啦 快手啦

可唔可以換人

摩狗cup pls

見到機師件垃圾熱身就知道到要和波/輸波

換辛未

賓換辛啦

拉隊推一推就破咗人前場搶迫

出辛係咁遠射死角

入果球係多仔og?

[皇區] 皇家馬德里 對 熱刺 II

呢個數據錯嘅

唉我屌

角球都冇

助攻c7hat

出辛未

華仔今場

呢個頂後

對辛期望咁高

比心機

新仔

右邊比人封死哂

好撚掛住積仔

啲黑人好大隻

嘩屌 好在唔入

差d收皮

夏基美有無一次過到維頓漢

熱狗隊係空中特別脆弱

第一次歐聯

買kane？

一線通

自己友呀傾

不求有功但求無過

拿華斯

前鋒互換十比零左

救到

原來係撲到

真係可以漏曬kane

拿華斯神救

咁撚樣推

比人攻番轉頭

多仔 1-1

輸了輸了

仲唔換人

肯出辛未

換人啦
只要唔係機司就得

Napoli又pen

好難唔係佢

豬波的味道

就出機師

救命呀

任射架喎

做乜撚野比人攻返轉頭

底褲濕晒

西維爾睇黎想去返西維爾盃

比人攻到傻

仆你個街應該又比人絕殺

米路發夢

咁樣漏真係好唔抵呀

辛仔

辛ready

後防醒未

不要再射了

細路成日失蹤

下下人地一個高波直線彈一彈地就穿晒

好彩有keyword

停手呀

任射㗎喎

佢今場好撚差

任射任頂

好似落緊雨

仲有3場搏

今日如果出卡士拿既話， 可能比人789緊
btw, 辛仔

辛

放題

會換who
驚會換走伊⋯⋯

辛in b9 out

賓周終於都走

換賓

等睇80分鐘機師換走摩迪之後輸波

拖舟終於頂唔順

75 準時換人

半場就要換個垃圾出去啦